曾經被欺凌過嘅你依家過成點？

借朋友ac

終於轉到新環境唔洗延續痛苦，但係嗰種創傷跟到依家 你地如果曾經被欺凌，到最後係點走出陰霾，定還是每隔一段時間都會因為咁唔開心，係咪無可能再好返

會唔會過左某個歲數就唔會再受煎熬，真係唔想再受呢種痛苦

日日俾人欺凌都過得唔錯

中學欺凌我果條友之前上電視，我咪乘機係連登狙擊佢，想佢身敗名裂，點知呢度d人唔撐我，仲話返我轉頭

成功置業，準備結婚

依家過得好好，可以盡情發掘自己興趣，唔洗驚畀人笑。過往嘅事一直會時不時諗起，我永遠唔會忘記曾經令我陷入情緒苦難中嘅人，我亦唔會輕易原諒、唔會輕易放底。

中學性騷擾女同學被判感化
恐嚇完感化官又去左男童院
出左黎之後又成日上大陸叫雞溝女
終於有一次忍唔住強姦左個女仔上左中國坐監
出返黎無耐之後又重複犯錯再入過去

馬車啲fd？

求名

help pish

毒撚咪咁多ff

初中比人杯過，到咗咁多年後對個條友都仲有陰影
雖然都做返朋友，但就成日諗佢係咪講緊我，
但可能對方一早忘記呢單野

其實一世都唔會忘記…
有時無啦啦又會諗起唔開心
但係又唔會話逼自己忘記或者完全放低
諗起嘅就提自己已經過咗去
要記得依家嘅我哋一樣可以過得開心
要過得比班仆街好呀！
至少我依家幾開心又做到自己想做嘅嘢

過得幾好 抑鬱都慢慢冇咩
識到好多朋友 發現自己根本唔係差係中學d人太撚仆街

開名

根本人地都唔覺有錯
其實同呢d人又何必做返朋友

我覺得係過左去就過左去 唔洗見返班撚樣就得 反正唔會有咩交雜
不過都想睇到地有報應
會笑佢地另一半好柒

佢應該抄緊TIMO嗰PO

其實個陰影應該會跟一世
每次去新地方見新的人都會好驚
驚到前一晚會失眠
好驚係街見返果班同學
佢地應該都忘記左自己做過D咩
但我忘記唔到

笑死

點欺凌法

有冇見過社工／心理？

有BF，拉

無
我覺得我明白個道理
只係我克服唔到
好驚會再經歷

有冇CLOSE朋友？

有幾個, 都係係件事發生之前識
發生件事之後我就無再識朋友
而家連打電話去銀行問講野/電話響都會好驚
以前係成日同朋友打電話吹水

我兩個小同，
又係小學好開朗，
睇住佢地中學比人恰到變到好悲觀

佢地點恰法？講出嚟，可能舒服啲。

好慘
難得仲有幾個CLOSE FRIENDS陪

平時返工冇影響到嗎？

有丫
唔敢同同事講野
最好咩都email講, 唔好面對面, 唔好打電話

想知點可以放低 唔想再諗 一有嘢trigger到又會不斷諗 陷入當年嘅恐慌 好辛苦

放唔低定唔想放低

被恰過根本無辦法放開自己去識人 你點做到？

會唔開心 亦都唔想係街撞到佢哋 唯一同你唔同嘅係 唔怕撞到佢哋 自己無做錯嘢

以前啲中學同學成日話最好回憶係中學，好想返去以前中學時期，畢業典禮成班喊苦喊忽又話唔捨得個啲，我心諗你班仆街當然開心啦，將自己快樂建築人哋痛苦身上，有冇諗過被欺凌者感受？
利申:畢業典禮完咗即刻返屋企，發過誓以後都唔撚返去探老師

嗰下啲環境氛圍影響姐 你估啲人真係咁感性咩
畢業一年你估仲有人掛住中學咩 之後個世界仲精彩啦 當年post回憶乜乜柒柒嗰啲依家已經無咩人係咁話想返去中學

好陰公 點解要欺凌？有咩咁好玩

因為發現自己根本唔係佢地口講既咁差
我比人欺凌係大約8年前 中學果時過到中六都無辦法好好放低
直到我入u defer左一年 果年 我其實都受好多傷害 我有怨過點解我條命總係會咁
正式year1 果年我識左好多人 果年我識左男朋友 仲有keep到依加year3嘅朋友 終於有改變
其實以前既你可能的確性格唔比人睇好 比人恰
但我經過左咁多事我變左個更好既我
8年前我好外向 但d人唔中意我呢套
我變左一個內向型外向既人 有時可能真係唔熟唔會點出聲
我覺得自己係喺不斷錯誤當中成長去做一個更好 更易比人接納既自己
都係果句根本當年恰你果d人弱智 高分低能
果d撚樣唔係到出嚟社會/去左第間學校都會遇到
係有心理創傷 但我會覺得果班撚樣正on9 放過自己吧 相信自己值得更好先會好過啲

時間會為你療傷
加油

同左帶頭果個人做左死黨
識左十幾年

點解會咁同埋點恰你 中學嚟？

So 9 real 所以我只返過一次母校 就係為左見我以前好中意既男仔既最後一面

言語上 同網絡欺凌
果時好hurt
之後都唔知點解會好返

母咩啊唉 學校根本無保護過自己

真wo
我果間癲到隔離班個老師仲跟埋佢地笑埋我一份
心諗 屌你含撚啦

啱 其實依家嘅我閒時基本上完全無問題仲好正常 仲越變越好 雖然好慢 因為正如你所講我意識到問題唔係自己度 只不過有嘢trigger到自己又會突然唔開心所以先叫下春

笑你咩 咁撚仆街嘅

我估係樣（佢地覺得我以為自己靚果時又有d肥）+ 性格

咩人都做到老師反而最多好人我諗應該係上咗年紀教中文嘅老師 多數老師都好似讀聖賢書上腦咁好好人但係都幾煩膠

真wo 我有個中文老師幾好 後生八婆底英文老師好撚差

完全冇事
以前成日瘦毒撚俾人恰
畢業條氣唔撚順開始做gym,打泰拳, 大隻左30磅
而家番工D人對我好好禮貌
提高自身價值先唔會俾人恰

喜歡獨自一個 冇乜朋友 幾寫意 冇負擔

其實提升自己價值先係最好選擇

套野咩名 大佬

你講中咗個POINT！

老實講，啲老師捉得嚴啲，班仆街點會咁惡？

當年有個女，呃全班錢，
又成日無端端鬧同學，
我都中過招。
見有人好過佢，佢就唔鐘意。

班主任呀SIR竟然唔理，叫我地忍，仲話我地要反省。

第二年，有個勁惡呀SIR嚟咗，見佢發癲，二話不說，捉佢落教員室，幾日要佢作文反省，無得上堂。

佢嗰年先收下火。

大快人心

我REPEAT過間中學，幾個後生呀SIR竟然當面笑個男學生，話人醜樣。
仲要見一次，笑一次
好恐怖。

珍

連登都大把人話中學幾好幾好，
間唔中開PO講。

生左個女，老公對我還不錯
但永遠記住班中學同學既樣，一世都唔會原諒。
有個仲同我一齊上大學讀埋同一科，住我樓上，早幾年估佢仍然同屋企人住係公屋，我坦白我衰，我好心涼。

應該畢業唔耐先咁講姐

心涼人之常情 欺凌者自己都未有悔意唔覺你有咩咁衰 就算有 一切都已經返唔到轉頭 傷口已經好深

愈嚟愈好
好多嘢都遲起步
不過理得人點諗
想做就去做

有樣好係唔會掛住童年/細個
先苦後甜嘅感覺
個人係愈嚟愈開心
然而大部份人係愈大愈唔開心

唔係。
有啲係畢咗十年
有啲幾年咁

我講連登

英文老師真係十個有九個垃撚圾

你係石子雲定肥成哥?

JOJO

正是
上年年尾，已經有幾個po。
話唔定遲啲又有。

可能人地真係純開心嘅

我以前啲英文老師反而相處幾好

學歷工作家境伴侶外表社交圈子全方位屌打中學杯鳩我班仆街

應該青春既時候好似空白左咁，個人會覺得有d空虛

沖繩奴隸島

回復術士